2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論7 說好的屌走對號入座

Er...er...er...

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

個朝我真係肚痾

飲豬油點可能唔肚痾

好信唔信，聽傻鳩性僧講

跟小妹食好過

無信過
係腎子話等土狗揸旗

土狗又伏

土狗又話請 幾時課金俾我地

肥基亞

侵犯版權

你屌打佢啦

個topic
村短

本身想開po話腎仔係真紅狗

腎仔著紅狗波衫 土狗買垃圾川紀念品

得禾真。勝利球迷

我地全部廿年勝利球迷

有然

鐵沙掌

幫人買唔計

禾有哂你地做25啲相

袋傻馬不快回憶

今年禾同牙mu一定唔會再食雞胸

下年拎J2冠軍

型

腎仔買咗未

馬鹿

牙Mu勁

最慘佢變左牙Mu FC

牙Mu FC 中前場拎波到射門都係牙Mu自己攪掂

泉澤 仁選手がラジオパーソナリティでタレントとして活動をされている山田真以さんと入籍をしたことをお知らせいたします。

泉澤選手コメント
「家族が出来たことで、今まで以上にサッカーに真摯に取り組んでいき、2人で力を合わせ、素晴らしい家庭を築いていきます。引き続き応援よろしくお願いします。」

姊弟戀

食埋禾川便當都唔計

性憎去唔到紅狗場都大掃精品

怒食禾川 潮撐墨爾本

2018年3月3日 茨城縣立鹿嶋足球場
大迫勇也題字

d字好撚肉酸

做咩貼我老婆

雪人你有女

有咩問題

你老婆sick ball

Sick ball先係好女仔

Yes

咁結衣sick唔sick ball?

ho ball

迫人睇

3月7日(水)に行なわれたJリーグYBCルヴァンカップ グループステージ 第１節 FC東京戦で負傷しました DF 栗原勇蔵選手が横浜市内の病院で検査を受け、下記の通り診断されましたので、お知らせいたします。

栗原勇蔵選手 ／ 左ハムストリング肉離れ（全治６～８週間の見込）

無中堅

一平

手畜同大王影相開唔開心

大B幫禾華麗留名

今年gg了

大王扮完吉祥物就換衫落場搞到和波

幫你簽啊 仲想點

有大B加持亞冠即刻入波

希望禾鹿今年對大B神燈免疫

俾大B燈多兩野, 土狗世界盃踢正選都仲得

見到村短

有禾個後尾枕

留名

03月10日 日本職業足球聯賽
早上11:45 川崎前鋒 對 大阪飛腳 Ch61

03月10日 日本職業足球聯賽
下午01:55 柏雷素爾 對 大阪櫻花 Ch61

大阪落難日

頭場咁閪早

潮撐柏雷

係單字一個柏
飛腳再咁落去領隊過唔到4月

柏雷都唔識 好打極有限

yes

上村😍😍😍

典解丁咧貢多令女睇 港超乜撚刀矛

樓豬快D上水配字幕

小器eq低記者妹不了

妓者妹少少野都擺上網公審搏班毒撚認同

唔好屌 唔好屌

仲有冇補充？

柏雷

上次睇完紅狗拎左本場刊, 玩具人有無性趣接收?

出負之蝦Lu識買了

原來倉田秋傷埋
可以講定「日職飛腳又輸一場」

今日應該唔會又負

大B講到咁 唔知買唔買前鋒好

買水手個場下盤，馬會送錢

負之蝦碌

你用過嚟執屎
不了

個4號仔

佢係鐵人黎架

場刊要俾300円買

雪人rich

出埋大食美臣唔出2助 我穿4 5 6了

U課咗好多金買野

板主

ベガルタ仙台

スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 29 古林 将太
MF 2 永戸 勝也
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
DF 39 金 正也
MF 25 菅井 直樹
MF 31 茂木 駿佑
MF 34 椎橋 慧也
FW 19 ジャーメイン 良
FW 30 西村 拓真

降格?不了
三田

＜長崎戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、マウリシオ、槙野、宇賀神
MF 青木、柏木、長澤
FW マルティノス、興梠、武藤
SUB 福島、荻原、岩波、武富、阿部、菊池、ズラタン
#urawareds #浦和レッズ #wearereds

wfc

買埋這些垃圾

原來原川力同高橋秀人去左鳥棲
咁鳥棲都幾勁

黑洛賓

又燈

上季借，今季正式過黎

水手今年係咪轉教練？
好似廢左好多

收皮啦黑洛賓

YES

換教練
換左套新戰術(球員仲適應中)
好幾件本身接班既離隊他投
之後球會仲要無補強

今季....

鳩波既佢好勁 夠獨食死扭爛扭創造機會出黎

【明治安田生命J1第3節 vs 広島】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
安西 幸輝
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
小笠原 満男
中村 充孝
土居 聖真
FW
金崎 夢生
ペドロ ジュニオール

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
伊東 幸敏
犬飼 智也
MF
レオシルバ
永木 亮太
FW
鈴木 優磨

劣磨後備識買了

識買了

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
14 丸橋 祐介
15 木本 恭生
22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
7 水沼 宏太
11 ソウザ
FW 8 柿谷 曜一朗
9 杉本 健勇
13 高木 俊幸

叫左朋友買川崎

呢場唔要啦
中村充孝上場打足90分鐘
安部唔踢得

又輸

快d迫和牙

不了
拖到慢曬 成個辛祖咁

公平D講
為咗就佢轉陣唔多唔少要時間適應

飛腳想降班？

認真既 出武富會好d

邊個話我燈？

今季為護級而戰

今日係破燈日
川崎x鳥棲

完場啦咩

要練後生仔吖嘛

唔買前鋒買防中, 雖然係時候要幫樓豬搵接班人

又4424

大樹未入禁區用手

鳩波轉攻為守成日回防太慢 好易比鳥棲班韓仔打法打個快
中場又唔夠對面硬淨
反擊又無上年0円同黑洛賓個種快
點搞

0 - G大阪は川崎戦の前半でシュート0本に終わった。

射門都無

大b破燈

又有鈴木

飛腳係咪想降班

大B

破燈

黎緊要對紅狗, 柏, 呢兩場好大可能決定領隊命運

樓豬嬲到唔見左

代樓豬講句 足球已死

都話3月全敗

盡情吹奏我吧

牛棚1-0

無左衛星訊號

張嘉輝落場

降格啦臭腳同鳩波

加多隊紅狗

12碼點豬？

臭腳降班吧

大B派我

開季四連敗

柏

GK 23 中村 航輔
DF 13 小池 龍太
DF 22 パク ジョンス
DF 5 中山 雄太
DF 3 ユン ソギョン
MF 15 キム ボギョン
MF 8 小泉 慶
MF 37 細貝 萌
FW 9 クリスティアーノ
FW 10 江坂 任
FW 14 伊東 純也

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 15 木本 恭生
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 7 水沼 宏太
MF 11 ソウザ
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇
FW 13 高木 俊幸

鹿島

GK 1 クォン スンテ
DF 32 安西 幸輝
DF 5 植田 直通
DF 3 昌子 源
DF 16 山本 脩斗
MF 40 小笠原 満男
MF 20 三竿 健斗
MF 13 中村 充孝
MF 8 土居 聖真
FW 7 ペドロ ジュニオール
FW 10 金崎 夢生

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 36 川辺 駿
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 31 ティーラシン

連續3場冇波入

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 5 櫻内 渚
DF 6 ギレルメ
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 10 中村 俊輔
MF 15 アダイウトン
MF 30 上原 力也
FW 20 川又 堅碁

FC東京

GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 6 太田 宏介
MF 39 大森 晃太郎
MF 7 米本 拓司
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
FW 20 前田 遼一
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ

山葉應該冇轉教練？

你個遠藤輸12碼啊，仲唔大力支持紅狗？

放題航出腳中人唔中波

大b

都唔知紅鑽炒柏杜域做咩鳩

咁都唔炒？

無 依然係名波浩
但人腳有d唔同

屌你牙

放來殺菠蘿迫害我

鳥棲好撚勁 伊巴保
垃圾臭腳鳩波降班啦

鳥栖終於贏波

肯定冇睇波

Molanola

銀卡神鋒

雪人

櫻花被入波

櫻花加油

柏前線三個今日出晒
唔知黎唔黎HK

未贏過

黎緊5月去大阪 諗緊5月2 去睇飛腳定神戶好 有無CHING俾下意見

另外聽講普度司機真人好串係咪

睇櫻花好

普多訓練好少幫球迷簽名

睇過 5月5 不過打3點唔多鍾意 卡住行程

仲要打成功丸 無咩好睇

親身經歷話你知, 千祈唔好浪費時間係神戶訓練場上

係 大牌

訓練唔睇啦 如果係既話去主場睇下佢算

想睇飛腳多 主場隔離有埋野玩 加埋睇波可以玩成日

不過飛腳好廢

u are not german

樓豬愛將金正也倒戈

牛棚熱血粉絲親身經歷

求吓你唔好再講

我係德國粉先去訓練場

又黑我

屌你老味泡狗龍今日甩左兩次手

契仔1-1

仙台1-1
又係石原直樹

拎簽名會開心過睇場波咩

去睇J LEAGUE 有冇機會拎到簽名/波衫

簽名就睇訓練 波衫就自己乖乖地課金比球會啦

豬牛合體又教路 普子正仆街

紅狗十七年冇用日本監督
一用就出事

比返企鵝佬你 我要返四方田

黑洛賓又0貢獻

踢法唔啱
用下武富好過啦
仲有岩波有料但黎坐

2017亞洲最佳教練

一定係大岩蛇，領先咁到黎招倒水

一入場就贏

躝啦

3 – 浦和がJ1で開幕からの3試合未勝利に終わったのは2011年以来。

3 - G大阪は、J2へ降格した2012年シーズン以来クラブ史上2度目の開幕3連敗を喫した。

又換走柿谷

屌你廢到

豬比奧都1:0

點會用腳救咁on9

近柱都咁

三竿同權純泰

場場都換㗎啦 都未踢足過

1:1

Souza靚波

靚到痴左線

今日狀態唔好

渣ga Mu

牙mu炒十二碼

射得咁正中

好邊啦

反觀鈴木球王

收到風 鈴木下年去紅狗啦
另一個假鬼去咗邊

牙mu fc

依家叫劣磨fc

土狗

屌你

Errrr

大岩見到安西傷要換人個樣好似怨安西咁
躝啦

咸四左未

牙Mu好渣

渣唔過大岩蛇條撚樣

又迫害

絕對突破又得一隊然

我穿

廣島變化咁大

一眾會然受難日

雪人笑而不語

屌

廣島連殺紅狗同鹿狗

勁到痴線

對紅狗 川辺駿同大舊佬好痴線

川辺駿超勁, 唔怪得話佢係復甦希望

昨季のAFCチャンピオンズリーグ(ACL)王者が苦しんでいる。浦和レッズは10日、J1第3節でV・ファーレン長崎とアウェーで対戦し、1-1のドロー。2005年シーズン以来、13年ぶりの開幕3試合勝ちなし(2分1敗)となった。

原來13年首次

上個po唔記得邊個問過點解川辺駿會成為広島最受歡迎
依加知了

就係我問

無人識你啊

屌奶星我又後備 食屎啦企鵝佬

企鵝人好記仇

札幌

GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 6 兵藤 慎剛
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

清水

GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 19 ミッチェル デューク
FW 23 北川 航也
FW 20 クリスラン

個日睇紅狗大B吹奏川辺駿

叫咗你留係埼玉

卜定潛艇同獌狗手足一齊潛水

柏雷班球迷好似瘋狂屌金鎮泫 屌到佢嬲豬
之後要去調停一番

抵拉

唔洗啦 有你獌架魔性大巴禾地點入波

Jay1-0

堀孝史條路比人睇穿哂啦

Jay FC

腎仔bye

基斯蘭1-1

鄧達真係唔錯

得個守字
進攻既野識條毛咩
不過亞冠冠軍令佢起碼有大半季安全

北海道個38號咩料，好廢啊

腎FC d進攻偏曬右路
Jay又被迫害 要佢踢咁後

換松山光啦

泡狗抵拉

冇Me2傳比佢Ma

睇星庭話續得1年約
拎亞冠都無長約 高層都知佢無乜料
但勝在班球員支持佢

得9號 18號 48號高汁

種族歧視
咁柏都有個金甫炅啫

企鵝佬

佢嬲人地笑佢矇豬眼
最頂癮係柏都有2件泡仔

C大阪の韓国代表GK、釣り目ポーズの被害主張か

慘 明明柏仲有尹錫榮

仲有5號

冇罰球比福森玩玩

仲有我鳩波轉過去既朴正洙

柏雷食撚屎
今日開始反柏雷
中港不分

等你好耐了

1-3 足球已死

china貼咁好扭

柏雷食撚屎

剛剛睇賽程
28/7(六)鳩波對清水
->1/8(三)鳩波對広島
->5/8(日)作客對垃圾川 噓爆25仔

GChi

川崎之星？

好彩今日完全冇留意禾鹿場閪波

大岩蛇out

瘦雞條辣殺又失波
我都保佢唔住

屌爆佢屎忽！

清水今年好勁

清水作客3:1反勝

其中最感動係30號右中場金子翔太！
出身於福島JFA學院嘅金子，亦係受311海嘯嘅災民之一
當年15歲嘅佢災後隨學院遷移至靜岡御殿場，18歲畢業後加入清水

賽前曾揚言今天要響賽事中活躍
令自己成為明天3.11報章上嘅名人
以鼓勵福島中仍然努力生活嘅人
終於今日以1G1A帶領球隊於鬼門札幌取勝！

金子翔太過往曾多次回福島賑濟災民
上年射入J League第2萬球後，亦有捐出獎金畀災民！

大家記住去 Yahoo JP search 3.11
每search一次Yahoo捐10円

仲有41 三好康兒都ok

講得出做得到真係好型
村短學野啦

Er...Er..Er...

試合終了

G大23 3-2 盛岡

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 23 高山 薫
MF 6 石川 俊輝
MF 10 秋野 央樹
MF 29 杉岡 大暉
FW 18 松田 天馬
FW 9 イ ジョンヒョプ
FW 2 菊地 俊介

名古屋

GK 22 ランゲラック
DF 6 宮原 和也
DF 41 菅原 由勢
DF 36 ホーシャ
DF 14 秋山 陽介
MF 23 青木 亮太
MF 4 小林 裕紀
MF 21 八反田 康平
MF 29 和泉 竜司
FW 10 ガブリエル シャビエル
FW 7 ジョー

臭腳然波

名古屋個龍好撚勁

比馬next goal $10

鯨魚幾搞笑 祖奧棟係禁區入面 但一直係禁區2邊係咁猜波唔斬入去 出波又出地波多 咁要祖奧做咩

無啦 已經不再是燈

大B神

杉本健勇をハリルが称賛!! 代表監督が評価する進化のポイントは？

白頭佬丁到出血 睇黎會帶埋佢去俄羅斯

發功

大B好波

橙了橙了

歐冲返黎第一場咁快傷撚左

呃飯食

返去做 chef 啦，球棍

今朝睇完佢訪問片, 跟住就傷左

其實係大B又燈到佢傷

嗱 自從日本返黎之後真係脫胎換骨
你問紅狗腎就知

阿狗今晚必勝！

多謝大B反雲

屌你啦 你都係紅狗啦 岩岩仲係度J返拉菲爾施華球王片

我今個星期 垃圾川 鳥栖都中
知乜料

星期三想睇傑志 想問有冇得開波前先係大球場買飛？

排撚到你仆街 去shittyline買定好啲

一係晨早去定大球場買

阿狗1:0
大B又中

胡沙咪又入

2比0！！

施冶救埋12碼！

大B燈到CG救到係阿狗第一個12碼
唔敢反了

3:0

脫胎換骨

呢幾場都同大B同路

柏依幾日會去邊練波？

灣仔某籃球場

大B用過嗰個？

陰公

搶到飛了

扮到幾典仙收工

有無幫你老死牙Mu搶埋?

I know that feel bro
去完日本有巧多野等住我做

係日本你食左幾多大王既女

又屈

見過你真人巧mk, 唔怪得食貢多女

好似金髮mk嚟

頭髮長長 青靚白淨

睇死腳狗又簽水貨

吉b朋友

幾時既事?

時時食

上個禮拜, 你掛住食女緊係唔知啦

離遠見到個港燦食女 IP都唔洗Check啦

去左歐遊嘅前我鹿豊川雄太後備上陣3G1A
奇蹟護級
反觀我鹿啲攻力

A la A la A la A la A la Yuta Yuta Yuta Yuta Yuta

禾鹿

俾多d機會鈴木優磨分擔下牙Mu既工作is ok

唔sick ball

星期三入場會見到幾多巨巨？

劣磨呢兩場聯賽後備出嚟又仆又妹都有貢獻
幾好命

雖然好想睇中村航輔，難得黎香港，但要俾成$250唔值囉，睇場日職都唔使咁貴

聽日等佢訓練完拎簽名合照 可能好過入場
入場睇佢未必有撲救
出唔出都成問題

PM左

冇tg wo,可唔可以pm話我知？ thx

可唔可以pm我, 點樣可以pm

有pm咩

有呀PM左

聽講有個屌柏係仆街嘅禾鹿人去左接柏機

呢個？

放相好仆街

垃圾川出陣未

真係你嚟？

關東聯合

豬欄加入

柏雷一定要歐

阿mu

曾叔

番唔切去睇

聽日入場呀

又300舊水

垃圾不了

垃圾川

又唔入場

炒飛腳重要過亞冠

唔支持本地西波 躝啦

呢排又忙 又唔想睇垃圾柏

禾地勝利又然

絕對突破

川崎錢柒

mu1-0

白頭佬入場睇你
代表咩

健勇有世界盃踢

又唔入場睇波
對牙Mu好失望

忙你老母咩，又話番禮拜二四，而家禮拜三又話忙，廢青飛100蚊咋柒頭，屌你老母逢本地波都唔撚睇，抵你隊馬鹿臨門脫腳

上次得閒咪睇左囉
我後日present牙

100蚊太貴，不了
20蚊先考慮入場

邊個知

要送埋叉燒飯比你先入場

睇廢老散步不了

餵狗都唔比佢，唔撐都算，仲要踩香港波

躝啦，又搶住含撚，傻鳩

真係present牙
唔係就鹿櫻十年無冠

上場入場又唔見你話我踩

我地個個夠要番工啦

番緊學做project咩

大球場都懶得去

雪人隻豐田陽平

我呀麻射都入la

勝利

加埋猁十年無冠ok?

加埋獌又點話

加埋垃圾川連霸都得
真present未京過

豐田陽平今季有冇入過波

好似無

澳假1-1

每週絕對突破

換禾出嚟攻了

差D輸多粒

川崎出去亞洲派膠

四場一分

返工無睇，川崎大炒澳職球隊幾多球

唔好binc啦樓豬

蔚山主場輸埋 , 呢球真係好難唔入

696 斷左我條3x1
得番$500 鳩買allin 竟然回本

半場入球大細 星期二 4 FC上海 (主) 對 水原藍翼 (客)
細 [0.5/1 球] @ 2.70 $500

屌柒牙Mu

日職一出國打就見真章

本身都輕輕地視亞冠
點知今年衰到澳假都豬

白頭佬經歷過東亞杯,見到AFC cup球員咁既表現, 點敢係World Cup俾多d機會本土球員

AFC champions league 先啱

上季丁咧冠軍總獎金大約2000萬usd, 但係亞冠冠軍先400萬usd
咁你話球會會全力打邊一條線喇

諗起達哥有一集教兄弟點樣係Annual dinner叫老世加碼
加碼！啪啪啪！加碼！啪啪啪

東亞盃好多人射波
紅鑽又踢世冠
有隊集體射波（唔開名）
白頭佬on9出433…………
等藉口

講左唔知幾多次川崎個打法係國內咪好似好勁 國外好輸蝕

大島僚太比雞寶吹到似恩尼斯達 踢奧運啲缺點到而家都未改到
真係勁呢個年紀應該好多歐洲球隊搵啦

唔只佢一個好多本土球員都係咁

有隊集體射波（唔開名）

2000vs400
係咪計哂贊助先相差咁大

轉播商揼水

某兩米會員隊愛隊

有無巴打 打算4月17上廣州睇波？

豬欄？

過夜 否則趕到仆街
總結 不了

皇崗咪得

要睇請唔請到假
但買恆大飛好似好麻煩

上TaoBao買

都唔明點解傑志亞冠正價要收人250-300，真係唔值囉，睇場J league都唔使咁貴

和諧號個班好趕

咁支持香港足球 有時唔係咁計
J league隨時隨地都有得過去睇
香港球會踢亞冠 機會唔多

大b巴打係唔係有入場睇傑志作客？

都算係
依到好多巴打都有去

入波都無人吹奏下我

繼續努力 下季做德乙神射手

有你吹奏自己已經冇用

咁係當你睇到rich柒係鬼佬都咁支持國家隊同香港足球，真係會覺得慚愧，有時唔係可以用250-300蚊去衝量呢場波，而係點樣去盡你個一點錦力去支持香港足發展，呢一年既亞冠係比香港既球隊同球迷去交學費，點去慢慢銜接番亞洲頂級足球水平，講真過左今年幾時打得番亞冠真係唔知，已經比佛山嘥左一次機會啦，今次係咪更加應該好好珍惜呢，我唔敢講啲咩，但係入場睇波始終係一個最簡單直接而又最容易提升到香港足球水平既動作，冇球員會想係一個三萬位而得幾千人入場既球場踢波，一定冇心踢，形成一個壞性循環。而家有個低成本又有效點解唔做，唔好再比藉口自己唔入場睇波，入場永遠都好過電視睇，至少你可以同人交流，已經係睇電視做唔到既野，冇人會逼你睇，每個人都有自己意志，廢話講完。大球場見

利申：自問有為香港足球出過少少力既人

阿春打氣果時好型棍

禾都去
利申20年含大球迷

牙春好波

但最撚憎傑志，sor

@牙Mu tag番佢先

你唔想入場既原因可以有好多
無人逼到你 所以講多都晒氣
入就一個字 唔入就兩個字
完。

大B好型

你米學某東迷Jxxk Kxxk咁今晚著黃衫坐客席囉

躝啦 紅狗

肥雞請我

大b請我

某東迷連Kashiwa都串錯字但跟住柏一齊唱歌
想問係咪叫食氣氛 洗唔洗清算

人地話支持伊東純也選手所以先著黃衫

咁 某鹿迷 人女 人水 尸火係咪著黃衫坐客席

投降了

樓豬又鞭禾

抵

比牙春感動到 今晚入場了

你同牙Mu都唔入場

？

#Metoo 本身想留係屋企打龍 宜家諗通左了 多謝牙春

腳波已死
又無錢買飛
不了

#Me3 本身想留係屋企打飛機 宜家諗通左了 多謝牙春

大球場見

我

帶唔帶得遮入場

緊係得啦

同大B一齊轉遮

跪求大B今日一定要坐客席

睇咩色囉

你係咪坐客席
咁要黃遮

佢入場咩

大B(已破燈)

入場呀！

屌你屌你屌你

上場已經燈到神豬子傷啦

燈到柒爺入第一球

臭腳同鳩波繼續出主力

一隊要搵到合適既進攻人腳組合
另一隊就要班球員適應到新戰術體系

仲係未識買 可唔可以講白D

依家先去緊 會唔會無位

直接俾個銀行戶口大b

＜G大阪戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、岩波、槙野、菊池
MF 阿部、長澤、柏木
FW 武富、ズラタン、荻原
SUB 福島、宇賀神、マルティノス、青木、直輝、武藤、李 #wearereds #urawareds #浦和レッズ #ルヴァンカップ

有人同啊jack玩玩

岩岩買都仲有 盡快上山買飛啦

又全滅

鹿島應該穩陣, 其他三隊就...

一陣柏有咩事就GG

臭腳聯賽盃作客紅狗贏緊一粒

大B今晚可唔可以燈下柏市？

櫻花0-1

留力輸，出盡主力又輸，尹晶煥攪乜柒

未入場已經聽到柏D打氣歌

詳細分析

廢lo

少左好多人入場

終於1-1

同江阪任玩玩

今日咁少人

臭腳終於識贏

阿勇入波 唔見左吉b晚

睇緊傑志 大型補強左嘅紅鑽大炒緊班膽臭腳幾多球

水沼宏太廢到pk

馬天奴斯唔使講，得速度

守角球渣左 近期起馬八成失球由角球製做

Cry die jor

Alex

柏

柏雷抵撚死

艾力士都撞唔贏

咁都紅

傑志入到波乜都得！

伊東同C朗出場前好入波啦

龜川

柏贏1:0走唔甩
加上我帶住傑狗頸巾 傑狗無運行

好少睇柏波，但瀨川祐輔好屎

佢一個爆開條防線
不過射果腳

如果係伊東已經入左

傑打多人一個都猜唔到上前場
科蘭屌哂鬼

好彩

唔算呀

完全唔覺柏打少個

多謝柏

鄭展龍

大B又燈

阿春有無咸

下次著Manabu入場睇川崎

邊度破燈呀睇過

咸死左

柏雷今場真係恥辱，不過俾傑志自hign下，對天津權健死撚緊

你做乜鳩啊

今日燈力全開
係所有社交平台都話傑入唔到波

好感動！

吹奏大b

原來9保健英入左波

令傑仔可以笑返佛山轉頭

我愛大b

真係好開心

JK

科蘭妹祖out

辛苦佢睇卡斯卡比龍仔絕殺

90+2' チェン チンルン

暫時四隊得鹿榜首
櫻花應該都仲有機出線

開心燈

咸4 曬啲柏雷球迷

留力抵啦

要出局了

改名黃大B

中出航輔=Jxxk Kxxk

咸死左未

@大B 中環裸跑

著禾川件0羊學波衫自貼上黎

為傑志我先燈力全開咋，比次機會

找數啦

Binc

未撐到一版就想走數

袋傻馬岩先係大球場問我，做咩樓豬會狙擊佢

潛水先

好學唔學學紅板

今晚大球場有少量架妹

見到有個著基斯坦奴

你都未找衝落場條數啦
笑人

好大波

不了

我想踢波呀屌你老母

主已中
輸波收錢理撚得你

原來今日係佢生日(14/3)

笑唔笑😅

哦...你Jer尻某東迷心愛既伊東選手 今次大撚穫啦你

屌你老母啦JK

江坂任廢到好似隱左形咁

冇得玩玩

Jack kwok is a kitchee fans kitchee fans kitchee fans
Jack kwok is a kitchee fans kawasaki

腳狗傑狗都首次贏波

JK 呢兩日真係柒到落地核

成場唔見人 隔離18號搶眼得多

撐乜輸乜

下場撐全北Thx

大B接班人

日職沒落
年輕球員要出國先可以有大進步

諗返尋晚Alex搞到柏打少個果一球
有d似謝拉特

黑氣石
btw多謝你入場

都唔係第一年嘅事啦

佢有2次比人foul完都唔理，仲想起身拎返個波呢下先恐怖。
下半場禁區個下跌得幾唔自然，幾驚球證吹佢插水變2黃1紅。

肥雞話佢比人踢到腳尾

有諗過當時入到禁區既話判罰12碼+黃
但11個打11個
結果隨時又唔同

如果係咁 基佬伊東好早就換出嚟

係想嬴既 半場就換咗啦

認真打既對手種族大部份只係自己人，好單一

連中韓澳泰對手都唔去認真面對

點進步

睇完腳對紅狗精華
智障真係笑話,4球失波都關佢

第一球責任算最少 無留意身後泡
第二球同岩波無溝通 無收後/叫岩波埋 漏晒中間長沢駿
第三球比長沢駿M 白頭佬真係要重新考慮係咪用佢打日本隊中堅 有無料對付非洲佬南美佬歐洲佬
第四球比中村輕鬆轉身

腳失個球就左閘4號仔又包越位 今季唔知第幾次包越成

咁撚大膽

仲丁緊佢上年完封Hulk

睇左咁多年化晒啦
10年打後好多隊去打ACL已經係咁

仙台東京個啲出去做炮灰

射撚左去舊場

如果麻也傷完未及時揾返態
世界杯真係rip

靠班國內後防兵真係死得

VVV芬洛買下d日本後防去荷甲train下喇

到最後都要靠樓豬救國

日本隊名單發布會直播

智章有狀態肯認認真真去踢個時 , 佢絕對唔係差既 , 由上年亞冠對上港開始都係佢代表作 !

冇勇仔

10場有一半都唔專心有咩用

預左架啦

有負之蝦碌

冇樓豬

GK 川島 中川 東口
RB 酒井 遠藤
LB長友 車屋 宇賀神
CB 昌子 植田 樟野 森重

吉b傻左

踢比卡超都照入選

有山蕉q

MF 長谷部 三竿 山口 大島 柴崎 森岡

FW 久保 本田 原氣 宇佐美 中島

冇大B

有呀

大b燈唔到傻勇

傻既,點會

冇阿山奴

友賽其實冇乜所謂啦

白頭佬都唔知有冇睇過墨超

有所謂

又冇香川

一定要出國先得咩
以前個班後防當打個陣都無咩人出過國
根本無人接到班

2屆世界盃入16強出國都係3,4個人

上屆外流咁多咪重差過之前

呢代無晒keyman(或者現今足球唔興呢個位)同鬥心差左先係日本足球愈來愈差嘅原因

好

世盃前最後機會表現自己,點會冇乜所謂

世盃正選走唔甩大排嗰班
邊緣嗰班就係要搏

宇賀神憑咩

白頭佬冇睇過 , 但佢助手有睇過

記者好多問題 不過唔識日文
聽到白頭佬又講波蘭又講Okazaki
好想知講乜

精華 我地睇幾多=白頭佬睇幾多

自從企鵝人走左，紅鑽無再打 WB 之後，覺得佢打左閘完全係炸彈

掉返轉頭諗
可能老嘢想俾多次機會佢，
如果友賽佢冇表現，唔選佢踢世界盃呢

比卡超今季好癈

墨超假波多

個後防入選名單真係驚
浦和今季後防差到不得了，仲可有3個入選，仲要3個都犯錯連連
森重真人佢復出後表現無話有咩突出
白頭佬應該唔太敢再去試，只係寧願係用過個堆人當中再選算

有人係fb話
睇完開季幾場仲揀杉本唔選金崎真係希望哈利老人家盡快驗腦

Btw,乾場場正選有入波有助攻都無份？

5 sick ball

白頭佬知自己個位唔穩
揀Mu死硬

說好的金剛呢

香港スタジアムはシートの綺麗さ◎観やすさ◎トイレ△アクセス△売店×
一発レッドは理解出来ませんでしたが、10人で頑張ってました😖ただ何がなんでも勝ち点③が欲しかったので悔しいです😤

架妹都讚香港大球場

咁同柏個主場比, 香港大球場係靚好多既
柏主場個外型同舊旺角場差唔多

仲衰過櫻花金鳥
幾時起大場？

我鐘意旺角s多d
如果尋晚係旺角踢就扯紅旗

其實傑志係咪有特登諗過
對日職就用大球場
對大陸就旺角場

無

因為要遷就七欖

秒左

要賺門票錢...不了

係喎黎緊rugby 唔記得咗

踢到泥格度想家了

rugby打得咁撚密，大農場塊地邊頂得順

有樣野唔知大家有無留意
大球場開咪宣布換人呀入場人數果條友d英文成日讀錯
例如換人 17號
會讀左seventy
70就讀seventeen
幾次入場都係咁

上場對全北報入場人數Thirteen Thousand讀左Thirty Thousand
心諗個場咁空都有3萬人入場睇傑志

三千萬人球場

亞冠本周金球 - 請投票支持傑志鄭展龍

泥格度：WTF am I doing here right now?

投左

燈左

乾貴士ig自己講落選左，但今日練波have fun

其實球員事先知唔知
定同漫畫一樣成班人睇電視

點解咁多人叫柏雷素爾做柏雷？

大飛

臭腳

叫開way傻

白頭佬

睇狀態揀人就唔係白頭佬啦

武藤又無份
大B又燈

之前鶴臣會親自打電話
白頭佬就唔知

留意番,記者會提及左31/5 會公佈世界大名單,所以依份名單都入唔到(除左d穩入既球員)基本上無希望(例如金崎夢生)
另外提及左淺野同井手口既情況,話佢地雖然係出線英雄但係依加既狀況下世界杯一定唔會有份,除非有番穩定出場機會
但可能性實在不大

靚到得個望字

關我乜事

想你入多過勇入

呢個就係分野囉

金剛又冇分
大B又燈

點解又入我數

找數未

井手口今次賭輸了

山蕉q

睇唔明D圖含意

原來燈左成年

大b又燈

網絡欺凌

大B燈撚到

苦笑

笑4

爭住po自己大頭出嚟

日職冠軍仲早過港超冠軍係亞冠小組出局

原來東亞區4組最低分係垃圾川

得垃圾川 西花同悉尼未然過波

4 Yoshi Meter 001G
4 Kawasaki Frontale 001PT

低分過傑志，仲話丁咧冠軍，走出去丟架

JK連玩具都燈死埋

班東狗嬲到掟水樽

多謝送分童子, 送左4分比禾地勝利

傻鳩

叫我？

有個叫中出航輔既人由前晚開始都無再上水, 睇黎佢真身真係Jxxk Kxxk

肥雞醉然

南野拓實呢？

問白頭佬

上過一次 講埋d on9野

J史上初!広島で入場者数7777人の奇跡

熊本GK野村政孝、右ひざ外側半月板損傷で手術…約4カ月の離脱へ

前晚傑狗得7771人

你都係其中一隻狗

jackkwok都係

傑仔入波你好激動

土狗東迷
kidchild入波走去慶祝, 你對唔對得住狗志?

禾一向都系一丨丨一一一

禾一向都系聰明球迷 大局為重 含淚撐lesser evil

姐係勝利球迷

啱牙 上星期禾先撐完墨爾本

唔係佛山第二人咩，好似小肥咁咸死佢

你一日係豬欄人 一世都係豬欄人

袋傻馬去未

關東聯合大局為重 所以撐豬欄

聞煮黨都大局為重入中聯辦啦
之後都可以大聲咁話堅守聞煮信念

北京電視機

基斯蘭

好日唔番工 一番工就播水手

亞冠盃消息
傑志鄭展龍以11,790票 , 最高票數獲為選第四輪分組賽最佳金球！

好唔開心

玩具人都未出聲

抵啦

抱我

龍仔

眼不見為淨

松田陸

日本女星新垣結衣憑主演日劇《逃跑雖可恥但有用》榮封「國民老婆」，TBS電視台一直話會開拍續集延續熱潮，有指《逃恥2》會在今年開拍及播出，不過今期《女性Seven》就報導指，新垣結衣同《逃恥》拍檔星野源最近同一屋簷下，令二人再惹撻着緋聞。

37歲嘅星野源拍完《逃恥》即成一線紅人，拍攝時佢更被指對結衣BB戲假情真，星野源曾在節目上被問到「有沒有真的喜歡上結衣？」星野源速答：「當然喜歡。」至於今次有報道踢爆星野源已經搬到結衣BB隔籬單位，引起網民猜測係咪發展地下情？

記者訪問咗同幢大廈住戶話，呢區有唔少高級住宅大廈，竹內結子都係街坊，而星野源同新垣結衣其實住得超近，兩個單位只差幾秒就到。有工作人員爆料稱，星野源搬到新垣結衣寓所附近都係最近嘅事，唔少圈中人都覺得意外，不過有人就認為星野源搬屋，好有可能係為《逃恥2》作好準備，亦唔排除係電視台安排。

牙Mu

繼續吹

偽毒源

拍劇方便姐

北海道コンサドーレ札幌札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 27 荒野 拓馬
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ

Ｖ・ファーレン長崎長崎
スターティングメンバー
GK 1 増田 卓也
DF 32 徳永 悠平
DF 39 チェ キュベック
DF 4 髙杉 亮太
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 26 碓井 鉄平
MF 15 島田 譲
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 20 中村 慶太
FW 9 ファンマ
控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 32 石川 直樹
MF 26 早坂 良太
MF 44 小野 伸二
MF 6 兵藤 慎剛
FW 11 ヘイス
FW 9 都倉 賢

控えメンバー
GK 30 徳重 健太
DF 13 乾 大知
DF 5 田上 大地
MF 17 中原 彰吾
MF 18 ベン ハロラン
MF 23 米田 隼也
FW 11 鈴木 武蔵
監督
ペトロヴィッチ

監督
高木 琢也

食屎啦企鵝佬

慘

又要坐足全場

清水

スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 19 ミッチェル デューク
FW 23 北川 航也
FW 20 クリスラン

控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 26 二見 宏志
DF 45 角田 誠
MF 14 楠神 順平
MF 34 滝 裕太
MF 7 六平 光成
FW 9 鄭 大世

仙台

スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 29 古林 将太
MF 2 永戸 勝也
FW 16 野津田 岳人
FW 20 阿部 拓馬
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
MF 23 中野 嘉大
MF 25 菅井 直樹
MF 31 茂木 駿佑
MF 34 椎橋 慧也
FW 19 ジャーメイン 良
FW 30 西村 拓真

FC東京

スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 29 岡崎 慎
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 25 小川 諒也
MF 39 大森 晃太郎
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
FW 17 富樫 敬真
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ

控えメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 5 丸山 祐市
DF 6 太田 宏介
MF 7 米本 拓司
FW 11 永井 謙佑
FW 15 久保 建英
FW 20 前田 遼一

湘南

スターティングメンバー
GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 23 高山 薫
MF 10 秋野 央樹
MF 2 菊地 俊介
MF 18 松田 天馬
MF 7 梅崎 司
MF 29 杉岡 大暉
FW 9 イ ジョンヒョプ

控えメンバー
GK 31 後藤 雅明
DF 36 岡本 拓也
MF 16 齊藤 未月
MF 41 ミキッチ
MF 6 石川 俊輝
FW 17 端戸 仁
FW 32 新井 光

Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 22 オ ジェソク
DF 5 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
MF 15 今野 泰幸
MF 17 市丸 瑞希
MF 7 遠藤 保仁
FW 11 ファン ウィジョ
FW 20 長沢 駿
FW 39 泉澤 仁

控えメンバー
GK 23 林 瑞輝
DF 14 米倉 恒貴
DF 2 西野 貴治
DF 6 初瀬 亮
MF 21 矢島 慎也
MF 24 井出 遥也
FW 38 中村 敬斗

柏

スターティングメンバー
GK 23 中村 航輔
DF 13 小池 龍太
DF 22 パク ジョンス
DF 5 中山 雄太
DF 3 ユン ソギョン
MF 15 キム ボギョン
MF 8 小泉 慶
MF 7 大谷 秀和
FW 9 クリスティアーノ
FW 10 江坂 任
FW 14 伊東 純也

控えメンバー
GK 1 桐畑 和繁
DF 39 亀川 諒史
DF 4 中谷 進之介
MF 37 細貝 萌
FW 11 山崎 亮平
FW 18 瀬川 祐輔
FW 19 中川 寛斗

樓豬！！！

我支持伊東選手所以支持柏

btw打433

有所思事=Jxxk Kxxk

還我賢仔

哇
三十多碼遠射入波

腳波已死

大B的錯

mu

禾刀正選

幫下你老死牙mu

樓豬出山教訓柏雷

＜横浜FM戦スターティングメンバー＞
GK 西川 DF 菊池、マウリシオ、槙野、宇賀神
MF 青木、長澤、柏木
FW 武藤、興梠、武富
SUB 福島、荻原、岩波、マルティノス、直輝、阿部、ズラタン
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

wfc this rubbish

等我鳩波贏番場！

岩

JAY48

我猜

柏1:0

2:0喎

2 : 0 又係江坂任

走啦唔撚踢啦

話咁快2:1

傑狗>臭腳？

臭腳 0:2 辣殺柏
kidchild 1:0 辣殺柏

goal3大法: ?:?

阿部拓馬1-1
終於有腳好波

柏一定會贏番場
否則同唔到球迷交代

呢度好多柏Fans Ching講野小心D

岩呀

腎仔有波踢了

All in左狗會 西鑽對鳩波無入波

真飛呢

你點解會有炸彈佬同智陣同時唔派膠既錯覺

仆街

你紅狗 實反我鳩波

渣ga

一出你就失波

後防廢

還我血汁錢

猜拿貼

阿猜

牙猜

神戸

スターティングメンバー
GK 18 キム スンギュ
DF 34 藤谷 壮
DF 5 チョン ウヨン
DF 3 渡部 博文
DF 22 橋本 和
MF 14 藤田 直之
MF 8 三田 啓貴
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 27 郷家 友太
FW 33 大槻 周平
FW 21 田中 順也

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 30 ティーラトン
DF 39 伊野波 雅彦
MF 23 松下 佳貴
FW 13 小川 慶治朗
FW 19 渡邉 千真
FW 9 ハーフナー マイク

Ｃ大阪

スターティングメンバー
GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 22 マテイ ヨニッチ
DF 23 山下 達也
MF 6 山口 蛍
MF 7 水沼 宏太
MF 43 オスマル
FW 9 杉本 健勇
FW 13 高木 俊幸
FW 18 ヤン ドンヒョン

控えメンバー
GK 27 丹野 研太
DF 5 田中 裕介
MF 15 木本 恭生
MF 24 山村 和也
MF 32 田中 亜土夢
FW 40 安藤 瑞季
FW 8 柿谷 曜一朗

広島

スターティングメンバー
GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 36 川辺 駿
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 31 ティーラシン

控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 28 丹羽 大輝
MF 23 吉野 恭平
MF 27 馬渡 和彰
MF 30 柴﨑 晃誠
FW 20 渡 大生
FW 9 工藤 壮人

磐田

スターティングメンバー
GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 5 櫻内 渚
DF 6 ギレルメ
DF 25 大南 拓磨
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 14 松本 昌也
MF 15 アダイウトン
MF 19 山田 大記
FW 20 川又 堅碁

控えメンバー
GK 36 三浦 龍輝
DF 24 小川 大貴
DF 35 森下 俊
MF 11 松浦 拓弥
MF 23 山本 康裕
MF 8 ムサエフ
FW 18 小川 航基

吉B後備親自教訓傻勇

牙猜頭鎚勁過腎仔

兩隊都廢
super

專心返工啦

一定唔會和 我鳩波贏硬！

會唔會係最後23人

屌你老母！

星期六返工

我係星期六日返工個d垃圾屎

六日唔撚易

放飯有得睇
紅狗又黑哨 唔比12碼

完場？

完場喇咩

2:2

牛𡁻櫻花

半場姐 以櫻花既能力至少和到

東京都開齋

完場啦，大B又燈

黃義助有料到
仲話反泡, 咪又係靠泡狗

唉

泡菜又然，反泡仲有咩好講

20年泡狗fans
n巴請我

臭腳第一分

咪撚讚啦屌你老母

之前話市丸好J搞到佢踢到屎咁
今日重傷埋

曉高偉拉渣Ga

俾大b燈完
水手今日注定無運行

屌你老母

講真既 鳩波去到前場d波唔夠放膽比
傳球選擇都以保守為主
無好似臭腳入柏第一球個種one touch

低能 有無我都鳩
唔係點叫鳩波啊

櫻花個泡菜前鋒垃圾到

終於入

5線普2:0
大B又燈

俾大b屌完有波入

宇賀神真係勁on9，咁樣比人引走左

豬欄

原川力爆哂肛

一平出場

大b又中

國家隊

死都唔換黑洛賓

大B精神分裂

上場萩原入兩球 ar ma，
緊係換個當頭起啦

青木球單刀

紅狗球迷搖撚準備 屌撚死班球員

勁呀

l'm ready

下週比賽我靜啲

輸錢 但鳩波贏波仲開心

禾鹿然波

無睇 想知其實係咪又牙MuFC?

係牙mu無雙
場波踢到摔角咁
幾好睇

紅狗腎又燈

唔巧吹奏 下場會收皮

牙mu傷唔知鹿會點
睇過2-3場鹿都係牙mu無雙

出左一平一早4 5 6 左紅狗啦

呢隊曼聯黎 呃我唔到既

撐燕窩月餅打底垃圾川

試下金森健志
鈴木不了

自從上年係廣州j過佢之後，就消失左
點解無得出？

重好意思問

屌你啦樓豬

小妹初初睇日職請問櫻花能力去到邊

冠軍大熱

樓豬

問肥雞 佢廿年豬欄球迷

小林悠

收皮la

廣島和左波

淨係識右腳唔好怪佢

豬錢

性僧先係豬欄20年球迷

大久保一上場就入埋

大王助手 180 goals

大久保

黑哨萬歲

水手終於贏波,仲要作客

Yeah!!!

護空門

咁都死唔去

屌奶星

無慢鏡既 會唔會入咗真係入咗?